[求救] 如何文宣基督徒

文宣組遇上難題
呢啲人講嘢可能真係會有佢學生睇到
或者宗教團體見到
搞唔掂 原來荒謬到一個點嘅argument真係會令人有種秀才遇上兵嘅感覺

要搵返基督徒攻過去 聖經本身就有好多地方可以互相推翻

佢連學生被靈界邪惡力量煽動都講得出
oh my fucking god

將外國勢力argument推到新境界

儒以文亂法 俠以武犯禁
使用武力唔等於使用暴力
闖入立法會係俠義所為

同暴唔暴力冇關，條撚屌亂解聖經
出嚟抗爭嘅基督徒只係講出事實，反而嗰啲倚附權貴嘅，好似聖公會嗰幾個，見到不公義又唔發聲，反而同聖經教導有出入

馬太福音 五章37節

說話嘅目的係要表明事實，基督徒嘅說話應該簡明、坦率同誠懇，唔好加啲減啲或者加鹽加醋，因為如果我哋講啲多餘嘅說話，都係唔好嘅。

基督徒平時說話要誠實可靠，是就說是，唔洗加入其他嘢；唔洗請天、地、神嚟作見證，亦都唔需要講我係基督徒所以唔會講大話（因為強調自己係基督徒去爭取其他人信任，其實都有起誓嘅意味）。

異界勢力

下...靈界....

約翰福音 2章
13猶太人的逾越節近了，耶穌上耶路撒冷去。14他看見聖殿裏有賣牛羊和鴿子的，還有兌換銀錢的人坐著，15耶穌就拿繩子做成鞭子，把所有的，包括牛羊都趕出聖殿，倒出兌換銀錢之人的銀錢，推翻他們的桌子，16又對賣鴿子的說：「把這些東西拿走！不要把我父的殿當作買賣的地方。」

係呀
靈界煽動美國 美國再煽動香港
啊 媽啊！！！！！！！！！！！！！

叫佢去睇下耶穌潔淨聖殿幾勇武
問佢有咩意見

以西結書 三十三章1-9節

喺舊約嘅時代，神因為以色列人成日遠離佢丶悖逆佢，陷喺罪惡當中，所以興起好多先知，嗰啲先知會睇下以色列民眾入面有乜惡行，然後警告佢哋，令佢哋可以回轉離開罪惡，以免死亡。神喺到用守望嘅人瞭望刀劍做比喻，俾以西結知道佢嘅使命係幾咁重要，借住呢個比喻提醒以西結要忠心佢嘅職務。

喺現代嘅處境嚟睇，牧師丶傳道人係奉神命令報好消息俾罪人，又係牧養神嘅羊群；牧者嘅使命亦都係指示其他人回轉離開佢哋嘅惡行歸向神，所以佢哋嘅使命同以西結丶舊約時代其他先知係一樣嘅，今日神所膏立嘅守望人就係教會嘅牧師傳道。

好可惜嘅係，有部分守望嘅人放棄咗佢哋嘅使命（例如某啲宗派嘅高層領導），仍然喺罪惡入面生活，危險嚟到仍然唔自覺；更加可惡嘅係，佢哋為到自己嘅名譽丶金錢丶幸福等等嘅原因，去擘大眼講大話，講啲幫邪惡事情開脫嘅說話（例如竟然有牧者為逃犯條例修訂去辯護，呢啲人已經埋沒咗自己嘅良知）。 時刻儆醒嘅人，先可以喺其他人唔察覺嘅時候，睇到刀劍嘅臨到，然後吹起號角警告其他人。如果守望嘅人同流合污，咁就唔會睇到罪惡嘅危險，又點會警告其他人呢！為神做事嘅人，自己唔遠離罪惡，所以就唔會覺得罪惡可怕。

由於民眾嘅數目好多，地方又大，號角聲未必傳到去成個國家，所以守望嘅人一定要時刻儆醒，四圍去警告其他人。至於聽嘅人受唔受教，就唔到守望嘅人去干預。為神做事嘅人，亦都要咁殷勤忠心，如果有邊個交託俾你嘅人，陷喺罪惡當中，你知道又唔提醒佢，咁你都有罪嘞！

喺呢個世界上有好多傻仔，只係顧住呢一刻嘅安逸快樂，完全冇諗過將要嚟到嘅危險。有人發出號角聲去警告嘅時候，呢班友不但止冇感謝，反而走去鬧嗰班忠心嘅守望者。舊約時代先知奉命斥責民眾，好多時都會俾人吊返轉頭，用大話去呃人嘅假先知反而會好受歡迎。神嘅工人好容易受到環境壓迫而退縮，唔敢盡忠發出警告。但喺到睇到，守望嘅人需要有勇敢無懼嘅精神，唔可以俯從眾意，睇住群眾喺罪惡入面生活而唔作出提醒。講啲群眾啱聽嘅嘢，或者可以暫時得到佢哋歡迎，但將來同神交帳嘅時候，就會承擔返好大嘅刑罰。

作為一條耶撚都頂佢唔順。。。
between我覺得文宣冇必要太針對基督教or any宗教，好容易outfo變左討論教義

提供思路:撒旦遮蔽了當權者的心
反駁佢點解ㄧ定要話撒旦控制左學生

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

推吓

條友應該係抄哥前2:14

然而，屬血氣的人不領會神聖靈的事，反倒以為愚拙，並且不能知道，因為這些事惟有屬靈的人才能看透。

屬靈=/=靈界

其實唔好同條5毛講教義

直接講聖殿掃場史

我想問可以點樣同佢講靈界無煽動香港

屌佢老母，呢啲基督徒真係離撚地到仆街。
佢哋知唔知大陸滅佛、拆教堂、捉新疆回教徒入集中營，
返個教會都要俾成團公安睇住，傳道人一講錯嘢就拉，
奉獻嘅就當支持犯罪團體俾人拉埋，信神都俾人當黑社會咁。

送咗中香港都會咁，
但呢班真．耶撚仲係沉醉於每個星期日有得返教會唱聖詩、
有得同弟兄姊妹去玩好有愛。
大陸啲人無得返教會呀？關我撚事咩？
最緊要我每個星期仲有得返！hallelujah！

中共係大紅龍

嘩咁異端嘅，唔係正常基督徒黎。

利申：返開宣道會已受洗

都唔明點解有啲人出嚟撐學生咁有正義感
第二啲就喺度指指點點
仲要一副眾人皆醉我獨醒嘅樣

點解香港人示威既時候唔清楚表達聯合聲明已被毀,促請英國同國際政府介入?

整個基督徒群都幾濫竽充數，有啲人對社會公義、其他人聽福音嘅機會，都係wfc，自己有得返有得開心就得，返得多呢啲教會真係唔癲都變癲。

其實香港教會裡面都唔係個個咁熱血，首先有佢地自己嘅負擔，然後每個人嘅領受同見解都唔同。

查經果時，一開口問：點解耶穌會咁做？少過一半人會答。

不過，明白又入世嘅，會衝到好前

其實條友亂咁噏 罪與否係主審判既 唔係我地可以審判 法律上講嘅罪同天國講嘅罪係唔同

所以就算想講一個人法律上有罪 唔應該亂咁用神既話語去講

sorry 我係真心想問
啲人生活喺咁spiritual嘅離地象牙塔係想點
不負責任
係啊係啊咩都唔關你事
人哋為你爭取完你就坐享其成

屌

1.依家既情況黎睇，凡係親中既淨係十誡都犯左幾條
不可製作及崇拜偶像（習敗北）
不可殺人（中國人，寧願殺人好過傷人）
不可偷盜（四大發明：偷、呃、拐、騙）
不可姦淫（共產黨淫賤事例多不勝數）
不應貪婪（又係講唔完既項目）
不可作假見證（大話滿天飛）

2.聖經出現過2種管治制度
啟示錄：所有人一同作王（民主）
羅馬書：順服當權者（君主制）

但羅馬書同時提及
「作官的原不是要使行善的懼怕，而是要使作惡的懼怕。」
「掌權者是神的傭人」
「所以抗拒掌權的，就是抗拒神的命﹔抗拒的，必自取刑罰」

簡單黎講，掌權者順從神既心意行事，就應當順從，反抗等於反抗神

但反過黎講，掌權者行惡的事，不順從神的心意，順便佢，等於唔順從神

好耐無睇聖經，諗到岩用既再講

多謝巴打彈藥

唔好上街啦
祈禱好喇

唔洗佢到上戰場撒血，
起碼唔好企道德高地指指點點，
再拎聖經出嚟撻人兼當自己解經權威。

當初都係頂唔順教會要求人盲從既心態先走
要向教會進攻必定G持

唔駛理佢
利申:基督徒

以偏概全
保羅同彼得雖然提及人民應該順從政府，但同時亦有指出應該順從一個點樣既政府，賞罰分明，用律法保護人民而唔係欺壓人民

順從當權者既原意，係因為掌權者係神既奴僕，順從佢就係順從神
一旦掌權者唔順從神，順從佢就係侍服緊魔鬼

以賽亞書第3章就提及，耶和華令年輕人甚至嬰孩作領袖，要年輕人欺壓老人，窮人欺壓富人
當權者問耶和華點解咁做，聖經咁寫

「耶 和 華 起 來 辯 論 、 站 著 審 判 眾 民 。
耶 和 華 必 審 問 他 民 中 的 長 老 、 和 首 領 、 說 、 喫 盡 葡 萄 園 果 子 的 、 就 是 你 們 ． 向 貧 窮 人 所 奪 的 、 都 在 你 們 家 中 。
主 萬 軍 之 耶 和 華 說 、 你 們 為 何 壓 制 我 的 百 姓 搓 磨 貧 窮 人 的 臉 呢 。」

直接了當咁理解整段以賽亞書第3章，就係掌權者欺壓百姓，侮辱窮人，係唔合神既心意，所以神要年輕人同窮人起來反抗
即係神根本無否定過反抗極權者

所以我想講

咁又得啫

假ac定點？

想當年我睇佢既書，佢個心係香港人嚟架喎

係咪佢淨睇左tvb？

年紀大左真係......唉

有時Ｄ野好無奈

唔係假ac啦
佢同人拗到火紅火綠呀而家

好多基督徒係政治事件面前都係現形

無得救 基督徒要同佢割席

I do not bring peace to the earth, but sword

好似類似呢句

「「你們又聽過有對古人說：『不可背誓，所起的誓總要向主謹守。』 但是我告訴你們：甚麼誓都不可起。不可指著天起誓，因為天是上帝的寶座。 不可指著地起誓，因為地是他的腳凳；也不可指著 耶路撒冷 起誓，因為 耶路撒冷 是大君王的京城。 又不可指著你的頭起誓，因為你不能使一根頭髮變黑變白。 你們的話，是，就說是；不是，就說不是。若再多說，就是出於那惡者。」」
‭‭馬太福音‬ ‭5:33-37‬ ‭RCUV‬‬

聖經講嘅係冇必要發誓 佢完全係斷章取義

仲有當年出埃及記，以色列人俾埃及人恰到絕望既時候，天主點做？

樓上眾多基督徒好有料

另外可以睇下呢篇野：

佢係咪個個作者
連呢啲都講得出係咪同老妖一樣傻咗

佢地呢種人只會睇新約聖經，腦入面只有保羅「服從掌權者」呢一句

明明舊約聖經呢d混沌時代係有好多上帝協助反政暴攻既足跡

屌 我都諗緊
咁出名既作家講嘢都咁無腦

因為我記得個位作者好似都係基督徒

呢個on9唔洗理架啦…

文壇何君堯

係 就係嗰個作者
我中學仲讀過佢啲文

on9，邊個政權拆十字架？
你幫拆十字架，拆教會既政權講野，
你已經被你口中看不見的靈體操縱了。

昔日聖徒們同政府鬥到殉道喎

h[img]ttps://

呢條友真係有病。
有無正常，清醒教徒或者牧師可以點化一下？

識好多基督徒都反送中架喎

Send俾教徒

重點係
佢出名 佢講嘢有人睇 會影響到其他人睇法
唉 我哋quote得董啟章 自然有人會quote胡燕青
辛苦文宣組

基督徒内部嘅政治光譜都好闊
覺得暴力就係暴力呢班主要由基要派組成
連其他基督徒都改變唔到佢地架啦
利申 基督徒

其實我唔知佢係基督徒, 只知佢講股票

另外勸大家無讀過神學嘅非信徒唔好亂咁同佢地鬥聖經辯論
因爲好多野唔係咁容易理解
後果自負

各位巴打, 可以花少少時間睇下上面嗰篇嘢, 係個牧師嘅發言嚟~~~

我覺得呢篇嘢都可以send 俾啲搖擺不定嘅基督徒睇~

我仲記得當年升中一要我地睇嘅書就係佢嘅書
希望理解基督教義嘅人好好同佢講下
雖然佢而家都已經唔多人睇
但都仍然會有一班讀者群